有咩問候語充滿咗溫情與敬意？

除非一般嘅屌你老母之外

屌您老母

請讓在下親切地問候閣下母親